[多圖]如果你地比人偷拍 記住一定要為自己挺身而出

今朝撘小巴 呢個呀叔係撚咁拎佢個電話影我 排隊果時見到佢電話對住我 果時都唔確定佢係咪影緊
上到車 佢係度扮自拍 條死on9用左前鏡影我 我即刻屌9佢 當然 正常係唔會有人幫你挺身而出 但呢啲死on9以為女仔唔會出聲
屌完佢 佢仲串77 既然係咁 報警又冇用 我就選擇咗為佢近距離影左輯寫真 希望大家見到佢小心啲

大家男女都好 呢排咁多偷拍 你唔出聲冇人會幫你出聲

g持

我覺得你要post張自拍照證明自已清白而唔係妄想症

我都支持反偷拍

但你沒十足證據好心你唔好放上黎啦

同metoo事件一樣

沒十足證據就話鳩人。你家下大撚晒咩？ 大法官呀？ 憑咩一口咬定佢係影鳩你？

就算有一點機會佢唔係偷影你 咁係咪老屈人 大晒咩？

利申 堅決支持法治社會

葡萄適廣告？

我而家淨係見到你偷拍(or明拍)

報驚點解會無用

我剩係見到你偷拍人炸wo

影下都咁撚大反應
又唔係影你裙底
樓豬仲要改埋個名
出聲都無人幫 應該都係李私煙果d八婆中女

我係100%肯定見到佢影左我既相我先放上黎 其實一早就見到佢拎住個電話對住我 但個時覺得可能條友自拍 直到見到佢用前鐘影完我然後係度睇張相先至出聲 廢老啲mon好光

我支持反偷拍
我更支持反反偷拍

果時如果佢落左車 我又捉唔住佢 又冇人幫我捉住佢 咁就冇用啦

唔係影裙底/胸有咩問題

我見唔到佢偷拍你
但我有證據證明你偷拍佢

我淨係見到你而家偷拍人

香港幾時變到冇晒證據 都告人

我唔係偷拍佢 我係明拍佢

影下都唔得，有寶呀？？？
又唔係影你裙底
香港冇肖像權sorry
咪係到扮上菜啦豬西

樓主
一定要屌死啲偷拍狗
就算唔捉佢都要大聲屌佢
屌到佢無地自容
偷拍狗全部都要死全家

點解唔報警呢

即係偷拍就唔得明拍就得？
你知道個呀叔影緊你即係佢都係明拍架啦
大家都係明拍咁佢又有咩問題？

唔係影走光相 裙底 波都無咩野既

咪就係你地呢啲心態囉 佢呢刻影人個樣 你點知佢下一刻會影其他人邊度？如果我呢刻唔出聲 佢下次咪更放肆 定係要好似之前gym room偷拍比人放晒上黎比晒大家食花生先屌得

你都影左人 咪一樣

樓主你心態都好有問題
家下又無証無據佢偷影你
何況又唔係裙底
你哩d寧願屈左先唔靠法治當正自己係法官仲要網絡公審
咁落去你再放肆D 睇樣就可以覺人心理有問題拉左先？
都係個句
豬西扮上菜 好人好姐咁撚多人影你咩又唔撚係索

下 我望住佢影我叫冇証據？洗唔洗叫佢send返比我？佢影左我勁耐 只係到最後我坐左係佢隔離佢用前鏡影我見到佢係度睇張相我先出聲 我唔知佢之前到底影左乜 咁以後有其他人男人女人比人偷拍 係咪又話 你咁撚柒 影你汁撚到啦咁樣

你同司機講你報左驚佢會即時同車唔比人走

真心一問
如果俾人唔禮貌咁影
例如覺得係鏡頭偷偷對住你一段長時間
但又唔係影胸影腳影裙底呢d敏感位
女仔自己一個可以點做
又唔確定人地係咪真係影緊你
唔知可以點 其實好無助

[img]係[/img]

咁請問你下一刻會影人邊到？

點解咁多on9港女
又唔係索又唔係有走光人地影你把春咩 又唔係有著數
點解可以成日都覺會被人影同人地鏡頭係對住你
要睇索女相上網search IU/AKB48都索過你啦港女又無樣無身材 點解可以覺自己係上菜
建議哩緊d智能電話全部唔裝鏡頭/用手機要考牌
唔係既話男人地位真係cheap到只可以被人屈
巴打們唔好以為唔關自己事
下個係地鐵被豬西屈你偷拍佢既受害人可能就係你

偷拍唔得
明拍就得

而家網絡公審反而俾人鬧到死

無論影邊 影就有問題喇
點解會有人講到影其他地方無問題

如果個呀叔真係有影既話

有金架你
影下都唔得
無人影又點有j圖

之前有一班狗公幫條女響地鐵打尻條友，諗起都覺得痴線。有閪就大撚哂，一句說話就可以吹雞打尻人。

牙叔有影咪報警囉
樓主影返牙叔做既野咪同牙叔一樣
咁佢批鬥牙叔
其他人一樣可以批鬥樓主

呢個真。愈諗愈有問題。 拿首先以我理解個呀叔都係影樓主個樣

而樓主係影呀叔個樣再放上黎。
喂 個呀叔係咪影你裙底呀？

樓主影呀叔樣再放上連登 VS
呀叔影樓主個樣

樓主咩玩法？

咁樓主影個叔個樣放上黎就沒問題？

好彩仲有人睇得出呢個問題

樓主條八婆真係

看圖作故事 ？

望撚住佢影都可以話我屈9佢 我唔會見到自己有冇走光定點 好啦 如果真係當有著裙有走光 以你既邏輯係咩 著到咁撚摟屌 比人影抵撚死啦 唔係女仔先比人影 如果下次人地隊部機係你面前影你 係咪你生得柒就要硬食？

做乜鳩姐你

你係到無限上綱上線做乜鳩？
咁我話你呢刻發癲屌人
下一刻會殺人
所以依家叫人拉你去坐監先得唔得呀？
未發生既野就係到妄想
有妄想症就睇醫生啦

樓主唔報警 反而放上兒登搏咩

香港冇肖像權呢樣野 集中影某D地方OR影裙底當然會比人告遊蕩啦 但其他真係冇犯法架喎

睇開啲啦

睇完個post，好撚失望，連登仔已經無得救

你有春野好影咩 影到你d乜呀 覺得佢犯法咪報警囉點會無用？

樓豬好垃圾
依家就拍返人
下次咪打鳩人
再下次咪殺人
樓主呢啲人唔可以縱容
一定要拎去打靶

咩呀？覺得好無聊？
同你諗法一樣
唔通要你真係殺左人先捉

算la樓主，依到係連登呀
Btw,主流連登仔緊係唔撐你喇，d偷拍tg group有成5000人呀

報警又唔識

未報就覺得無人幫你

你都影左相啦

影邊度先？裙底？

其實唔係影群底，你吹佢唔漲喎

算鳩數啦 到佢地係當事人或者佢地條女比人影咪成碌撚咁 上面有人話比人影覺得好無助唔知可以點做 冇人應佢添啦

樓主係咪搞錯咗啲咩 挺身而出應該係報警等差佬晒佢時間+嚇吓佢等佢知驚 而唔係偷拍/明拍佢再放上黎 而家放咗佢上黎咁你同佢有咩分別？
仲有你而家真係口講無憑 除非你影得到佢偷拍你嘅罪證/你兇到佢畀人睇啲相 有冇聽過法庭淨係聽原告證供就入被告罪先？ 可能我孤陋寡聞未聽過啦

你係咪好正的，可唔可以放你自拍上黎

其實你應該報警

同意 有合理懷疑係先去報警 而唔係公審人

拿教精你 你貼張自拍相 係靚既就會個個幫你

你而家乜撚都無學人出po就收皮啦

知道咩係無罪推定原則？

唔係話唔幫你,
你就咁影住一個人既相放上黎就話人偷拍,又唔報警,好難令人相信架喎

好似d女人咁 隨便就metoo 簡直就係人格謀殺

我一心諗住係想提醒各位女仔 因為我知好多女仔比人唔禮貌對待會唔敢出聲 如果再有類同事件我會報警 唔該晒

唔係唔幫你
呢張相有咩證據佢係偷拍你?

嗱你答咗我先，點解你覺得你影佢就冇問題？

因為佢係女人

那我就撐你，呢啲阿叔一睇就知係雞蟲

child登仔又blame the victim

你應該爭取引入日貨
日本機影相一定有聲，好似係

由始自終你都冇真係見到佢影你，你只係認為
認真一問，如果對方係後生靚仔你又會唔會咁大反應一口咬定人
會唔會係因為人地係阿叔所以先有偏見，先入為主咗呢？
何況依家淨係見到你影人咋，八婆

警都無報 又影人上黎
咁同個阿伯有咩分別(假設個阿伯真係有影佢)

我講左好多次 我係見到佢用前鏡影完再睇返張相先至開聲屌佢 偏乜撚野見

祝仇女連登仔全家女性比人偷拍任人j

乜證據都無 大可以係作故仔扮可憐啦 古思井已經係好例子

有冇人報警告樓主偷拍？

樓豬好心你post埋證據先好話人啦
咁樣咩證據都冇就post人地個樣出黎
有私怨就死撚開啦

你證據都盲撐 又唔見你撐metoo?

認真答
淨係見到你影人渣wo... 仲要有哂證據

我淨係見到你影個阿伯

香港係假定被告無罪
你乜證據都冇叫人點信你
又黎網絡公審

child 登真係痴撚線，一個女仔夠膽出聲已經好好
仲有點撚樣拎證據呀我想問，你估個個好似兒登仔咁撚勁單手捉佢落車報警呀？
真係嚇撚死我成版都係屌樓主，真係心都寒撚埋

放上黎連登係最on9既一件事
9成連登仔都係有偷拍人既習慣

色魔出現

挺身而出？所以你又影人公審而唔係報警？

依個阿叔偷偷望我仲打飛機添 你信唔信？

無用架喇
所有同女人有關嘅野都係女人唔岩
上網就大聲夾惡
抵你地溝唔到女
話你兩句又話 邊個話我無女呀

如果有人打你一巴 你記住要話比老師知 因為 還手係唔岩架

樓主錯在擺圖上黎
而阿叔無擺圖上黎

樓主應該係靚女黎
好想睇個阿叔影左d咩

算啦樓主 同d睇開偷拍嘅兒登仔嗌冇用㗎
最緊要係識為自己挺身而出

你知係香港比人打還手都會比人拉架可？

我試過搭巴士 坐格黎個阿嬸偷影我
佢仲要開閃光燈 之後我啤住佢
佢一直望前面係度扮野
我打俾個fd大大聲講件事
條友因爲巴士滿座焗住聽我屌佢
利申絲 女影女係乜撚野概念

比TVB 偷拍有冇得報警?

佢地講乜都好啦 我呢個po係想同其他比人偷拍既男女 見到有人唔禮貌對待自己要出聲 而唔係返到屋企自己係到唔開心 同埋講真 如果比人影果個係佢地條女 佢地可能打9影果條友添啦

樓主偷拍照流出

所以你一定千其唔可以還手 人地打到你爆江都好 一定一定要單手捉撚住佢 可以咀炮佢先 然後報警 佢一定仆撚硬街

你知香港核心價值係咩架咩 你乜證據都無得幾張相同一段字 咁樣已經構成人格謀殺啦 一d法治精神都無

靚既怕咩比人影
影你個樣犯法呀？
肯定係豬西驚比人放上網

佢有冇放我上網or佢有冇拎我張相做啲乜我唔會知 我亦都唔覺得佢由排隊影到我屌完佢都再影=掂左我一下 以你咁講 如果你見到有人影個女仔 但影唔到粒lin 係唔應該出聲？如果有條仔係街唔友善地撩個女仔 你就會望住唔出聲？

香港地冇肖像權
佢唔係影你裙底其實冇撚犯法
不嬲乜撚都影得
不過如果佢冇禮貌咁解

連登仔唔會幫女人架樓主
點解比人偷拍都可以話無問題
一定要影埋裙底先叫有問題？

笑撚死
呀叔影樓主證據就冇啦
但成個連登都知樓主偷影呀叔
按樓主邏輯，結論：樓主好有問題

屌你老母笑撚死
你對眼就係證據

你估拍緊溏心風暴咩

要攞證據證明人地影你先得，唔係“我所講的就係證據”。咁好難撐妳(你)

樓主醒你既

真係放左上黎 又話 屌都冇影到波/裙底 死港女扮上菜 影下都唔得

1000 年前d 人都100%肯定地球係平架

連登真係好多死港女女權閪
啦臭閪

咁點解人地影樓主有問題但樓主影人地就可以無問題？

雙重標準

你個挺身而出就只係咁？

喂喂喂，咁樓豬幾時報警
你話佢犯法呀麻

連登啲人真係世撚界級 人地俾人偷拍反而屌鳩翻佢 希望你地要人幫果陣冇人幫你不特止仲俾人落井下石

臭雞擺明影你相有咩問題呀
比錢你咪又係腿張開

你自己咪一樣選擇性回應

上面好多心理性指出你既問題
你咪扮睇唔到

大家個立場唔同 我自己覺得如果佢拎左我啲相po又好 做啲乜都好 我呢刻係冇得預計 佢真係po左我都屌唔到 因為我的確果下其實應該報警 呢樣係我處理得唔好 而有同我相反立場都係話乜9冇證據又話咩我睇到都唔代表證據 咁呢樣我係當時人見住都唔叫證據 咁下次可能要提醒各位比人偷拍既人airdrop返我先得

五十對一百

佢既說話只係一面之詞.講感覺.你就信晒?

笑撚死 照你咁講咁似乎平時係街同人隻抽俾人影上網嘅話都係同人隻抽果個要人幫

如果所謂既偷拍唔係兜底影裙底,就有乜問題?樓主都影人地個樣.又算唔算偷拍?

自我感覺非常良好

咩撚野立場唔同
宜家係人地指出除非你影埋佢部手機
如果唔係我地旁觀者點支持你
相
就得你影尻人地
點解報警？
其實都係搵黑警做一個官方證明
我同你三唔識七
又同個廢老三唔識七
我除左相，冇客觀證據

唔係你處理得好唔好既問題
係宜家得你單方面既證據
寧枉毋縱

如果最後有證據
Fine
佢要付上應有既罰

但宜家有機會會炒車
人格謀殺

人地指出你唔應該貼阿伯出黎既原因

屌
你個人好死牛一邊頸
唔肯聽人地講咩
一味 我我我我我
我唔想性別歧視
但你可唔可以唔好選擇性睇野？
一唔係支持自己就唔撚睇
人地冇反對你
唔關立唔立場事

唉
都唔知你明唔明我講咩

好似由頭到尾最激動果個係你 咁點解平時其他人比人偷拍 有第三者幫拖出聲 你地就覺得冇問題？因為當時人冇出聲 你地覺得由第三者角度出發個被偷拍者就係victim 而我由被偷拍者角度出發就有問題？因為從來就極少比人偷拍果個會出聲 加上 我見到既就得我個樣 咁佢之前影我果啲呢？我冇話過淨係女仔比人偷拍有問題 男女都好比人唔友善偷拍都有問題 咁如果你或者你條女比人隊部機係你面前影你地 你會點？

唔係影裙底其實無犯法

不過件廢中係抵屌

講得有道理我一定會聽 但我真係睇唔到你地講左啲乜係好有說服性

我唔係你敵人
如果好似你文中所講

我都知你好委屈

但你明唔明宜家個點係邊

今日開架林寶出街.本來想用黎引靚女睇.點知引左個肥婆睇.
佢仲偷影我架車.唔洗問個肥婆一定係想偷車.
我影左佢相,想放上黎叫大家小心佢.請問點upload.

呢個我明白 但果下我得自己一個 亦冇人幫我 我大大聲屌完 啲人望下就算 我屌完個呀伯佢都仲影 假設佢冇影到我走光相 其實係未必入到罪 咁如果屌完就算 我會覺得同比人打左一巴冇得還手一樣咁委屈 你明唔明

你咪又係影返人
打個和啦

點解唔放上facebook取暖

立場相反冇問題 不過講埋啲都係on9野就另計

metoo又贏

樓主醜人多八怪

有人同我相反立場我都會覆 你就一味講乜鳩女權 關乜撚野女人事 我由一開始都話男女比人偷拍都有問題 你又話我見到都唔係證據 你覺得我有西就錯 咁其實我點講你都覺得我死撐架啦 on9 其實一直我都有覆你 你又話我唔應你又乜鳩又話我八婆 我都唔知你咁激動做乜

咁你咪報警囉有曬証據咪，係到講又得你影佢既相托咩？
你見到可唔可以當証據呀on 9
總之唔即時報警你講乜都係on99

見到唔可以當證據 咁證人既作用係

問題係而家你做唔到證人

我從來冇話過我有西就可以乜乜乜 一直都係你個人認為有西先可以委屈 如果我係仔唔委屈得？你啲立場咪又係人地打我一巴唔可以嬲架咁樣囉 我就唔信有人走過黎打你一巴你淨係報警唔還拖呀

你隻眼就係証據，你當你自己係邊個？
覺得自己好有公信力定當我地戇鳩？
你試下同個官講你隻眼就係証據

On9

樓上好多巴打都以為D變態佬會睇樣影人
其實變態佬真係變態佬 你唔會估到佢地嘅口味同諗法
曾經喺地鐵到見到個呀叔一見到個女人坐低 佢即刻開咗個apps 係黑畫面嚟 但可以影相 佢就望向第度扮冇野 但隻手指狂㩒影相制

有朋友亦都喺地鐵見過一個變態佬插耳機一路扮聽歌 部手機就放個女仔嘅裙底 隻手就一路㩒耳機線既制

呢D人佢影咗你都未必知 你捉到佢佢都未必會認 而且佢地影嘅女人都係好普通嘅女人 甚至有D只係著咗緊身衫 奇貌不揚嘅人

可見連登幾多偷拍

on9 望撚住都唔可以叫證據 我望唔到又話我屈9佢 望到又話望到唔叫證據 比時比人偷拍既人唔係望到條友影佢係點樣？

你冇證冇據偷拍人仲要po上網
係咪誹謗

啱呀

唔止係法律
邏輯 道德上都應該假定佢無罪

支持樓主呀，見到 樓上部分人合理化左唔合理既野真係燥左。發現被偷拍，一定要挺身指正，報警，因為唔知佢會唔會影到敏感部位，都係交比警察處理。同埋要主動揾旁邊既人幫手，因為旁邊既人多數被動，但如果你主動求救，一定有幾個人幫手，就算就咁塞住條路唔俾佢走都好好了

欣賞樓主、做得好好

下 乜你覺得你屌既野就岩撚晒？講緊你講既野好撚冇說服力呀傻系 樓上有個同我相反立場我會聽亦都覺得自己下次要報警 你條傻系一味女權女權又西又剩 你屌我就要逼我buy你個立場？on9

人地metoo 話係就係架啦
馬道立判案都要控辯陳詞
佢地就咁一句你有影就係證據

如果個呀叔真係冇偷拍呢
一個人無啦啦比人擺上網
又要同親朋戚友解釋 點面對老婆仔女？

如果有日你/你條女比人影你咀炮好喇

警又唔報 你po上黎把撚咩 覺得講完人地可以爲你做咩
點挺身已出法 影完幾張相咁又點 你講完咁多野都冇結果wo絲打

係有咁既人,但無証無據點去話人有做.影佢相放上網話佢有佢就有?
有人當街斬人.唔通見條友個樣凶D.就話佢想斬人咩

我放上黎你地幫唔到我做啲咩 而係我想講比人偷拍係要出聲即使冇人幫你 當然 都要加埋報警

你而家係上網做判官咋
報警

發起網絡公審
多少有責任先證明事實真相 又或者係合理懷疑
你乜柒都冇

連登真係多啲成日係到話女權大晒咩
少少野又話影你/非禮你 無鏡都用尿照下自己先啦依啲 話啲女人係到博咩既心態
好多女仔上嚟睇連登 真係俾人偷拍/非禮都唔夠膽出聲
事主亂咁屌人影佢就話姐 睇到個廢老mon影佢都要俾人屌
我勸有樓主類似既經歷既 都唔好開post啦 直接打電話報警啦
不過到時又俾人屌 又唔係影你裙底以為自己邊位呀

唔好係度偷換概念啦 讓座是與否係好主觀 年輕人坐關愛座可能佢有啲睇唔到既病or唔舒服 但偷拍呢個行為係咪又好主觀？ 而且係多番偷拍到最後大模廝樣影你 咁樣同關愛既事係唔可以一概而論

咁你依架去報警啦，睇下人信唔撚信你
咁撚得閒係到同我地吹水
仲要得個樣就話人偷影你，我撚知你有冇思覺失調，
你當時唔撚大聲對住全車講影乜撚野？ 係到講又冇証據
網上講就兇狠，實現成碌撚

想講呢 香港影人塊面呢係無犯法嘅 咁呢我影完你明影你都係無問題架播 咁你下次見人影你 你咪擺個Po屎囉 你擺人上黎做咩呢

旺角暴動果日警察俾人拎住電話影同樓主一樣反應

拿
我覺得影人有冇問題係一件事
擺人上網又係另一件事
就算指控係影裙底
樓主一樣係乜證據都冇

我當時已經即刻屌左佢 所以你地撐我與否都唔影響我對呢件事既睇法

應做嘅唔做，我會blame the victim
推動你下次去做
因為你放過左佢，同助長佢無分別

你都on 撚9
而家係樓主乜證據都冇就貼人公審

追下po先啦你

你咪仲仆街，影撚完呢位呀叔仲要up上黎
其實你講咩都得架啦

你食屎啦
有撚人理你咩睇法？
而家屌鳩你冇證據就屈人再偷拍再貼上網呀垃圾

下次我扮影d女先

追乜撚野po姐 值得追？

算啦樓主，同呢班鍵盤戰士嘈為乜
喺 Child 登女人是原罪作撚晒喺佢地額頭㗎喇
為自己挺身而出，呢樣我好欣賞你
要好好保護自己

死臭雞死撚返去你老母個閪未唔會比人偷拍囉

無人拉佢，咪有你講嘅情況出現囉，幫兇

我講緊你偷換概念呀 比人影叫小事 咁係咪下次比人老強先叫大事呀 咪就係你呢啲人比人恰都係覺得屌下就算 咁果啲人咪繼續放肆囉 我果下係覺得唔舒服 比人影覺得唔舒服又唔撚得呀？你呢啲人覺得女人就係原罪架啦

明白 我下次會屌完再報警

可能條八婆係馬道立本人

樓主放上黎分享唔多唔少可以令其他人遇到類似情況會敢處理同知點處理，絕對啱喎

希望你無下次

得啦 我望到佢影完睇返都冇證據 得架喇

哦 姐係你到而家都未報警

你條臭閪都幾好野喎
咁多人屌你扮睇唔到

可以唔貼相
冇證據既指控人仲話啱？

有樓主個樣睇未

樓主對眼就係證據

權用咗喺邊？
風駛咗喺邊？
就憑 Po 張相上嚟？
我見到屌樓主嘅人多過認同佢喎

樓主咁都有人屌,連登仔係咪都係玩開偷拍呀
唔係既,我就唔信你係條街無啦啦俾人用手機對住你偷偷影相你條氣會好撚GUR呀

你除左係咁臭西呀 八婆呀 請問有冇乜野實際意見？我就承認左我今次冇即刻報警我唔岩 而你一路就jer住話我唔報警 比少少時間你嬲完再諗諗先

你主張自己對眼就係證據
完全係錯撚到仆街
離撚晒大譜

連登而家真係痴撚哂線喇
被人偷拍出聲重要先睇下自己夠唔夠靚
唔靚就一定係個人妄想 靚先有權反抗
夠竟個人有幾on尻 扭曲先會有咁嘅歪理諗法？

佢地淨係睇到我覆啲同我相同立場既人 但就留意唔到我覆得最多係同我相反立場既人 又話9我扮睇唔到喇 有西就係罪啦總之

依架發悔氣

屌緊你地未審先判呀
又扮弱者

咁肯報警呀 判官

咁其他人比人偷拍 唔係用對眼睇到人地影佢 請問係點樣睇到

其實好簡單
影人係唔啱 無禮貌之餘令人唔舒服
可惜樓主用錯方法
樓主好似有話出過聲 不過女人又點同呀叔鬥
奈何現場無人幫拖
樓主如果再比人偷拍
睇清楚周圍環境有人就直接大聲喝佢
等人嚟幫拖無咁淆

btw大把連登仔去日本明知犯法都周街影㗎妹
佢哋嘅道德其實同啲廢老 大陸佬 印度佬無分別
所以你上嚟呻係無用

等緊你有啲有說服力既意見

姐係上網做判官囉

其實你一直係咁強調女人 有西 女權 你係咪對女人好大仇恨？

樓主：呢到唔係法庭
唔需要講證據
我話佢係仆街，就係仆街
完

剩係識詭辯咩女人又乜又物
明明問緊你做判官又唔認

偷拍偷食偷懶都好
冇證冇據影人圖文並茂放上網
仲要話自己對眼就係證據
啱乜撚

滑坡謬誤

見撚到連登個偷拍POST, D仆街日撚日落SHOPPING MALL影鳩人
都成班人覺得無問題我就真心覺得痴線啦
係呀,香港係無肖像權呀,但都唔係咁無道德咁撚唔顧人感受啦
呢D先係D人講既有權用盡啦,唔撚犯法就無問題

明明成個post 都係問佢點解唔報警同道德審判

佢就spin 去屈人仇女

而家問緊樓主報警未呀
定係你幫樓主報左呀 判官

100% 支持樓主

講真，先唔講樓主靚定唔靚，但我真心相信樓主唔會無端白事作個故仔出來。

之前試過同女朋友出街(一般樣唔特別靚但身材幾好)，上到巴士，前兩排個阿叔全程擰轉頭望住我女友個胸，誇張到望咗成半個鐘，我已經開聲屌鳩佢「阿叔你望撚夠未呀」但佢死口唔認話望，個樣仲要好撚賤格咁繼續望，直至望到落車。

我想講既係，香港好多中年阿叔真係勁咸濕勁仆街（後生仔比較少)，佢地真係做得出喺街色迷迷咁望到實個女仔，仲要係擺明比你見到佢眼神咸咸濕濕咁打量個女仔全身(甚至乎眼定定望住女仔胸部)。

自己自問都係咸濕佬一名，但見到靚既女仔最多偷偷望幾眼就算，識得咩叫尊重人。

同埋想大家將心比己，如果你同女朋友/老婆出街時，有男人偷拍或者一路色迷迷咁望住你女朋友，你會有咩感受？ 好撚開心？定同女朋友講：「人地又唔係望你，你估你自己好撚靚呀?」

理論上
你可以報警
由警察去搜證
警察落案 可以算係合理相信佢有做過
你再放上網 都唔叫老屈
但你而家係一d證據都冇

你將佢影你比喻成佢打你一巴，但你已經影返佢，即係已經還左手
但你影完人仲要擺佢上黎公審，變相係打多人一巴
所以而家無得還手果個係呀叔，唔係你
究竟你明唔明個道理

又多件出黎柒
明明問緊樓主點解唔報警你就屈9人支持偷拍

係呀 入面有張相有我個朋友添呀 佢果排同同事驚撚到日日帶口罩返工呀

首先,報警係真係無用既,因為真係無犯法
但唔代表咁件事係岩
2,我認同樓主呢個做法唔算過份,呢個前題係我相信樓主件事係無9UP既情況之下

試過有兩個菲律賓mk仔搭地鐵望住我喺度有講有笑
仲走去開相機舉起對住我
我見到已經即刻走人 佢哋之後仲係咁睥我
無計㗎 無男人喺隔離就要保護自己
我都好細膽 唔敢出聲
但會用眼神求救
亦試過搭小巴有個呀叔坐我隔離係咁郁身郁勢
誇張到司機都幫口叫佢坐好 唔好搞到隔離小姐
有啲男人係特別變態 鐘意影陌生人
可能另類征服感 或者單純欣賞 甚至無聊
自己小心啦

你識唔識分咩係性騷擾
咩係正常咁望
好似你咁講
男人係唔係要帶眼罩出街
望到女人=性騷擾

咁你憑咩肯定樓主講真話

而家有晒證據樓主偷拍人
仲要冇證據屈人
如果比人起底放上黎公審
都合理過樓主放人上黎

佢邊隻字眼講望女人=性騷擾呀,傻閪
做人係咪應該要俾基本尊重呀你老母

所以我都認同當時我應該報警 如果唔好彩有下次 我會更加清楚點做

都係算啦屌
女人講野永遠是對的
這就是香港

而家個問題係
假設我話我尋晚比你老豆強姦
不過我無報警喎 好似樓主你所講報警都無用啦
唔姦都比人姦咗
但我影低咗你老豆個樣放咗上連登
跟住話呢條友強姦咗我
咁第一個問題就係
唔報警等如鼓吹你老豆繼咗去強姦人
第二個問題係
淨係得我把口講話佢強姦咗我
而事實上我真係親眼睇住佢強姦我喎
咁唔叫證據咩
所以成件問題唔係話偷拍無錯
而係樓主你無報警真心on9

樓主駁唔到

Cls
假若他日 你地條女 老婆 個囡 比人偷拍
仲會唔會咁講野

姐係你到而家都未報警囉
判官

係無犯法
但無犯法同無問題係2件事

雖然樓主都唔應該咁樣影返佢

得啦 你隻眼就係証據啦
現實成碌撚

想乞安慰姐，比你啦屌
樓豬好慘慘豬😭 條友仆街死
樓豬唔好喊，#metoo 公審呢條友就岩架啦
比人知道佢d 惡行😡

唉屌
個腦塞左？
你估下佢講佢經歷出黎有咩用？
類比定獨立事件？
如果係類比我就比佢知係兩回事
一個係性騷擾
一個係就咁影相
如果佢係話只係鳩up下既
Ok
我柒

樓主唔識回應

嗯
如果你老婆係中國人你會唔會叫佢唔黎香港？
唔會？
即係每日150落黎係岩既

我冇理由相信你今次係真
所以冇理由認為係下次
不過你係咪應該承認自己冇證據貼人上黎好撚仆街呢

係類比呀
但點解類比=性騷擾??
兩個CASE都係基本尊重既問題

其實我覺得無咩問題
追住黎影既就係遊蕩罪
就咁快拍幾張
你咪影撚飽佢囉

我覺得我今次冇錯喎 就算報唔報警都好 我起碼為自己發左聲先 第時你條女/你個女比人眼甘甘咁望 你就真係唔好成碌撚咁網上就大大聲現實就算啦算啦

你上面話樓主做法冇問題
咁你覺得呢條美容雞有冇問題

開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪

你都on9
望胸係尊重問題？
性騷擾黎架
你真係出街小心啲
咁大路既法律既野都唔清楚
隨時坐監你唔好喊

樓主扮睇唔到

影你已經比緊面你喇

我似你成碌撚我就真係驚啦

知你威啦
馬道立判案都控辯陳詞

你認為係 就可以即刻判案

tumblr周圍都係偷拍

樓主又會扮睇唔到

佢只係識spin 去屈你仇女
然後繼續打稻草人

屌
大大方方同佢講係介意佢影
有咩問題
報警睇下入唔入到遊盪又得
唔好講到無野做到咁
係你無做

為自己發聲就冇錯？
誹謗都係為自己發聲
指鹿為馬都係為自己發聲

報警有撚用咩

放人上網公審先有用

好聲好氣，用返佢提出嘅比喻去回應就扮睇唔到
因為道理根本唔係佢果邊

小農DNA
自己大過所有野
大陸人黎香港都係為自己利益
理撚得其他人死

點道德點顧個人感受,個人感覺好難評估.
你望下我,我感覺你眼神猥瑣想非禮我.咁係你錯定我錯?

樓主唔識應
有冇人幫幫佢

想識條女
樣靚有禮貌

八卦周刊記者都影左幾十年啦 乜你咁多野講架 係因為依家智能電話 先變晒人人係記者姐 唉好撚煩呀其實俾人影下又唔會少忽肉 係感受問題姐 屌點可以俾個樣衰廢老影我㗎 遇著個靚仔攝影師咪又係無問題 乜咁小氣㗎你地

你都on9
我有八達通任拍
佢都無

有時係地鐵唔小心開左fb snapchat鏡頭都勁撚驚

一個唔覺意比人話我影佢 咁就玩撚完

我會手指cover 鏡頭咁拎住手機

標準回覆 :
1.) 死毒撚撐偷拍
2). 父親狗
3). 仇女毒撚

有咩證據去相信樓主？

屌你老母一句講曬
明拍就冇問題
偷拍就係on9

Nice

你靚唔靚仔算
靚仔 =ok
柒頭 = 性騷擾 / 支持強姦

我無支持樓主
只係同佢講解決方法

另外隔離條友都俾樓主影埋，根據樓主邏輯樓主又打左人一巴

我地淨係見倒你偷影佢

樓主打左個阿嬸一巴有咩感受
抑或其實你覺得女影女或者女影男就無問題
男影女就係打人一巴

說穿了仲低賤過支那人

咁你仲唔去差館報案？同差人講你見到你隻眼就係証據，自己做埋証人告阿叔。

以前舊登還好
樓主你post連登冇用架
連登本身價值觀就同呀叔同類
好多連登仔都會周街偷影女 搭車又影 等人又影
邊會有人幫你

成13頁得樓豬影人既証據
點幫你呀

做證人浪費晒左樓主啦

樓主應該去做首席大法官接馬道立班

我懷疑你偷拍我
我而家就去你屋企明拍你 之後放上討論區
警我就唔報喇 等畀人公審啦小學雞

SBT

Child登

舊登班人班口仲臭過呢度喎

放私影，含撚圖，hku hall嘅人說三道四就得？
雙重標準到你

新舊登都好
都係果句 : 炒得車少咩

冇犯法 你咬佢唔入嫁

我明白你感受所以俾左正皮
如果佢影你裙底我一定幫你
不過都希望你明白男人就係咸濕呢個硬道理
呢個阿叔係樣衰d
但你諗下如果對方係吳彥祖級數男神影你你會唔會係同一個反應呢？

定你講緊依家個垃圾高登
至少我舊登04年開始玩 d回應一定唔係咁撚低質
樓主唔報警係on9
但班連仔講到靚女先有人偷拍仲撚on9
剩係tg gp 都大把人樣衰都影啦 有腳就偷拍一餐

搞到呀叔比人話樣衰

屌你老母
自從連登多女 同多厹mk上之後
就變撚到好似啲廢老fb群咁

有閪就係大撚晒
唔畀個阿伯懷疑你偷拍佢
所以明拍返你嘅

如果你有應該挺身舉報
唔係網絡公審
你係邊撚個 憑張圖加個故仔點解要信你

只有傻西先會話舊登會點點點
完全冇可能證實嘅嘢都用來做論點
都on99

當樓主放人樣上黎真係唔岩
咁我想問下點解平時啲j圖po又冇人屌？
冇人想自己個樣冇啦啦俾人放上討論區
人地仲要係坐坐下車乜都冇做就俾人放上黎
之後係到評頭品足話豬西又話ipad又唔見你地屌
然後以家又走黎屌樓主冇證冇據冇啦啦放人個樣上黎影響人會唔會有少少唔合情理啊

事實係咁喎，如果係個靚仔洋腸影佢？呀嬸拖地都拖唔切

口臭還口臭 都要屌得中point架
屌佢唔報驚 剩係識做鍵盤戰士 果班其實冇咩問題
叫樓主照鏡先果班真係唔知咩logic

我接受唔到
雖然唔係話係咩大人物
但始終唔知佢影黎做乜
同埋好好地做乜要影我
（假設佢真係影我）

同一班人黎？

佢係指控人
如果佢只係影相話佢樣衰
反應會咁大？
最多咪話關佢撚事

撐樓主個做法
佢影你
你就影番佢
公平既

喂咁你不如調返轉頭問巴打
有個樣衰啊嬸偷拍你同有個女神級數靚女影你係咪同一反應
如果係個靚女架妹影係咪又成地精啊

咁都要嘈
我都中佬黎，大部分呢個年紀都係果邊玩開過黎架啦
定你想一齊去果邊開個post證明下acc年份先滿足

我就唔信樓上啲人平時會入j圖po屌樓主偷影人放上黎啦

又選擇性回post
係啦係啦，女人係原罪啦得未

佢影你就唔得 你影佢放上嚟就得

佢會睇唔到你嘅回覆

要人幫你都要有證據架
乜都無仲要post連登叫人點信？

偷拍我代表有人欣賞我

屌你個死痴女八婆, 呀伯你都偷影!?

對於d自信心爆棚既港女, 為避免誤會, 或者有人覺得被望蝕左, 同常我會轉身揾個籮柚對住佢算

btw, 對於果d好鍾意塞係地鐵車箱門口, 死都要攬住棍柱, 唔行入裡面既港女...講幾次唔該借借, 係唔借, 後面又比人勁推, 想借條路行入去果時, 唔好露出個好似被姦既樣出黎先得

樓主支持嘅自己嘅金句就係

我我我我我我我我

成架車冇人，得樓主同個呀伯+司機

你放上連登真係博屌 大把仲癲過呢位阿叔既人

咁本質上係咪都係會影響到俾人影個個啊？

絲打你都幾戇鳩, 係咪睇得TVB多?

我對眼就係證據！

Child登班細蚊仔價值觀：女人就係雞

所以咪冇人屌佢做咩影阿叔
係屌佢post圖指控

狗公價值觀：女人就是對

我已經分唔清係我地因為樓主係女而針對佢，定係因為樓主係女而屈我地針對佢

樓主出聲屌條仆街係正確，下次如懷疑被對方偷拍，可以開手機電筒，對住佢手機鏡頭，可以先保護到自己免被偷拍，不過佢企太遠距離就未必有用。

冇証冇據你講咩都得

明明啲人係屌緊樓豬雙重標準
佢影人po上黎就得 人地影佢就唔得
咁都同j圖post有得比？

我都係中坑
不過唔係好似你咁咁大個人仲要拎埋D老屎忽心態出黎用我以前點點點
我咩咩年就開始上架喇...好樣衰

一大班狗公支持
啲狗公都弱智
一係就真係覺得條女係啱
即係弱智
一係覺得會有閪屌
都係弱智

開始想要網絡廿三條了

我隻眼就係証據

三張圖有撚分別

仆街 咁都睇唔撚明咩文盲連登狗

影咪影怕你？
肉絲OL

點解唔報警

大家快支持

依到成班學哂中國人諗野
要被告證明自己無罪
得張咁既相 檢控證據弱到呢
唔通有個廢中影張肥婆相上黎話肥婆非禮廢中我又要信？

其實我是但街邊影個人都可以學你咁開Po 屈人
你覺得比人偷拍 唔該你報警 而唔係提供唔到證據放上網批鬥
你一係就影低佢偷拍果下 一係就收皮
放上網淨係話自己見到就係證據
咁同莫須有有咩分別
我夠可以話樓主偷拍完個啊叔所以佢啤住你
On9

就係樓豬呢d扑街
以後出街揸手機都唔敢揸高D

樓主出街俾人影相，出聲屌個呀叔但冇人幫佢，所以樓主影返對方再放人上網。

負評嘅人: 你冇證冇據就咁post人上黎唔啱
樓主:我望住佢影都唔叫證據？ 我望住嫁喎！

負評: 你做乜唔報警？
樓主: 報警冇用
(幾頁後)樓主: 我下次會報警

負評: 又唔係影你裙底，影樣又冇犯法
樓主: 佢依加影樣，我點知佢下一刻影乜？ 我都唔知佢上一刻有冇影到其他嘢

負評: 我哋淨係見到你偷拍人
樓主:我唔係偷拍，我明拍

負評: 你咁做同個呀叔有冇乜分別？
樓主: (無視)
負評: 你俾人影就唔得，你影返人po埋上網就得？
樓主: 祝你哋第時女朋友都俾人偷影
負評: 咁你影返個呀叔再po上黎就好啱？
樓主: 如果你俾人打一巴，你千奇唔好還手
負評: 呀叔影你，你影返佢，你仲po埋上網喎
樓主: 我係想提醒各位女仔如果俾人影相，唔好啞忍，要挺身而出
負評: 你影返呀叔再網絡公審喎
樓主: 記住叫你哋條女俾人影嗰時都唔好出聲屌返對方

負評: 你做乜唔回應我哋提出嘅pt
樓主: 你哋嘅pt太on9
樓主: 你哋話我冇報警，我咪話下次會報返囉
樓主: 你哋話我冇證據，我覺得我睇到嗰下就係證據

其他人: 連登真係恐怖，偷拍都有人支持

究竟樓主有冇睇到，大家係屌你做乜做返同呀叔一樣嘅嘢仲要網絡公審人哋
仲話自己有回應，你只係強調緊自己當時冇啞忍，你有出聲屌對方。

根本唔係話你出聲屌對方係有錯，
而係覺得你明明做緊一樣嘅嘢，再加網絡公審，點解你做就得人哋做就唔得？！

你狙到咁行
班冇腦狗公同樓主呢d 食開女權自助餐點應呀

如果肯定佢有影 報警嚇下佢都好 你同司機講報左警 司機應該唔會畀佢落車

追下post 啦
樓主話報警冇撚用呀

佢對眼就係證據所以而家公審呀

總結得好好
而家大部份人係講緊樓主咁處理好有問題
但就有班智障話批評樓主=支持偷指

上面果啲話「好人好者怕咩人影」或者「樓主一定唔係靚女」果班就真係支持緊偷拍啦

冇用架 樓主隻眼就係証據
惡撚過法律

可以結論就係上網公審唔係報警
啱啱fg 就扮老屎忽

樓主上父權論壇開post做乜？

感動既係而家d on9 仔啱啱畢業就出黎扮老屎忽

你前面話支持偷拍既仆街死喎
咁樓主偷拍阿叔上黎係咪又要仆街死

題外問題 因為之前問過都無太多回應
其實點解狗仔記者有咁大權力去跟踪偷拍甚至影走光而光明正大好似從來無被入罪
如果話職業特權咁個記者平時係唔係可以係咁偷拍完被人捉到又話自己做緊工作而脫罪
如有有日見到記者偷拍有埋閉路電視證據捉住佢又在攝影器材度搵到片段又入唔入到罪?

點解有支葡萄適係條JER個度

枝

想幫樓主搵返重點咋

巴打唔好直線抽擊到厹回應唔到啦
質疑唔夠證據又係毒撚 又話無道德
香港講法治你冇證據點叫人信你呀

如果係靚仔
樓豬抄埋牌了

最慘係明明俾人偷拍 冇人挺身而出 仲要話你咁嘅樣唔好被害妄想症 搞到有啲女仔都唔敢出聲

成班小朋友亂用blame the victim

如果樓主見到有人影左你而覺得唔舒服，你絕對可以報警，呢樣野對女性黎講已紅存在左不公平地著數，係著數！如果事實個阿叔真係影左無，而你真係心感唔舒服，警察一定會做到野。（反而如果男仔被偷影而覺得唔舒服仲難講出口，亦難被理會）

人覺得人地影左你，而你就影返人放上網，公道講，你9 up 當秘笈都得ga la. 旁人都睇真係好多可能性wor,包括你係痴線，影個阿叔，作故仔屈個阿叔。

你話放個阿叔上網等人小心d，你覺得係呢個post 入面見過張相既人，會記得個阿叔個樣既有幾多個，我諗接近零。所以根本無意義

Extreme d 講句，如果我係個阿叔，又係連登見到呢個post, 不論我係咪被屈都好，都會報警話樓主屈我，搞到我心靈受創，要睇精神科，到時你估係樓主中招定係我中招？

如果你係想教訓d 亂影女仔相既人，一定係報警！呢個先係有效，成熟既做法

你智商係咪低得濟 樓主明拍放上黎就得 ？（我就當呀叔真係影樓主）

原來佢咁樣放上嚟就有罪 個阿叔偷拍反而冇罪 咁早幾日facebook有人po條友係巴士鳩擺行李果個似乎都係要俾你屌

我意思係 兩個都係咁樣影人 而樓主更加放呀叔張相上黎

你覺得樓主沒問題 反而係呀叔有問題？

首先第一，呢度冇人知道個阿伯有冇影你 你唔使喺度戇鳩鳩咁叫
其次第二，你嘅證據就係所謂你嘅見到
最後第三，係呢三幅圖我哋見唔到阿叔影你，只係見到你偷影或者光明正大地影阿叔
補充：如果阿叔真係有影你，而你又影返阿叔，咁你同佢有咩分別？同埋點解你唔報警？而係放上連登？

唔洗咁嬲 佩服你有勇氣舉報

冇記錯喺香港公眾地方以正常視角影嘅相唔犯法

我屌
啲女人係咩道理？
即係明拍就得
咁宜家點定義係明拍

係
之前A&F

樓豬自拍一張先

香港已經冇法治

你咪又係影鳩人，仲要擺上網

其實就咁影你個樣應該無犯法
但你擺佢相上黎仲要話佢偷拍
而又無證據
會唔會比人告誹謗

樓豬你唔自貼好難幫你攞公道喎

希望所有偷拍既咸濕佬賓周開叉

睇左幾頁都冇潮文 話樓主係雞係公廁 入黎都為左睇啲人post

假設你屈鳩呀叔你就係誹謗中傷他人
假設你無屈佢，而佢又真係影你，但你又影返佢
但你同個呀叔有咩分別
而且香港周街影人唔犯法
你好人好姐出街都預左比人望啦
除左影波影裙底
你唔報警係因為你根本無足夠證據證明

真係有問題既話

報警啦屌！
打999好難咩？

好過你係度影返人啦
人影你 你又影人 咁即係點？

見到topic話挺身而出以為樓主有報案 隊死條廢老
點知又係網絡公審 邊個先係偷換概念
可能你覺得 擺上來比報警有用 但只係證明咗你係一個中意用私刑嘅人
法治同道德點都會有灰色地帶 只可以話唔係每一件事都可以用網絡解決

扮演弱者只會令你自己一直變弱

無證無據影人上黎話人影你

有冇搞錯
咁嘅post正評多負評咁多
樓主完全冇證據證明嗰阿叔偷拍就影人張相post上來
冇證據就唔好post相公審人啦

香港冇肖像權 就算佢真係影你你都冇得做啲咩（當然你報警好可能因女權而會用遊盪等闊龍門罪拉佢）
當佢真係影你都好 你最多咪影返佢 但你仲要放上網我覺得有啲太過分 你諗下你有日上網見到自己個樣會點？可能你指控嘅仲要未必係事實 已經構成咗網絡欺凌
唔知幾時連登盛行咗一個風氣 唔理三七廿一第一時間就放人地個樣上嚟（公審定po女都係） 完全冇諗過對人嘅影響 自己咁做又啱唔啱
child登

女人真係冇乜邏輯
講咁耐都唔知重點係邊

連登最多人支持偷拍

銀行肉絲妹

人偷拍你唔得，你偷拍人就得？

樓主=港女

喺度打情罵俏

以後憎邊個人 影幾張相 作下文

post上網搞掂

正義撚都唔洗理真定假 批鬥左先

公審人又唔洗成本 理得對人地生活有够影響

看圖作文 你咪又係偷拍返人

睇完d留言真心覺得CLS，試下你比人偷拍你又知，舒唔舒服呀，我唔信你地唔屌9佢呀

樓豬阿叔都無犯法
既然樓豬都放上網想大家評審，建議有人識得阿叔嘅巴打問佢拎相 大家一齊公審吓

邏輯就係女人覺得人地做錯就係錯
自己做錯係因為覺得人地做錯 所以佢做錯都無問題

今朝食M記 呢兩個中學生係撚咁拎佢個電話影我 排隊果時見到佢電話對住我 果時都唔確定佢係咪影緊
入座之後 佢地又搭檯係度扮自拍 兩條死on9用左前鏡影我 我即刻屌9佢 當然 正常係唔會有人幫你挺身而出 但呢啲死on9以為女仔唔會出聲
屌完佢 佢仲串77 既然係咁 報警又冇用 我就選擇咗為佢近距離影左輯寫真 希望大家見到佢小心啲

大家男女都好 呢排咁多偷拍 你唔出聲冇人會幫你出聲

你唔自拍好難信你

冇人話唔俾屌狗佢, 樓主自己即場屌就得,而佢自稱已經做左, 一係就有多d 證據先放上網law, 樓主就咁放幾張阿叔相, 就講個故事出黎, 你又死去信到十足十出黎嘈嘈閉, 唔俾樓主同個阿叔有咩argue 樓主放相作故仔屈阿叔ga? 有條片講下你做乜偷拍我etc 都合理d la, 到底係大家CLS 定你 on99?

就咁影兩張人地側面就鳩吹人地偷拍 都唔知係咪借刀

報驚喎
一定唔會有證據告得入
你真係十足啲臭閪港女唔小心掂到都喊打喊殺
成陣臭閪味出晒黎

未審先判係香港人特質
要伸張正義嘛 平時要翻工伸張唔到咪唯有係空閒時間上網伸張囉

樓豬，唔係話唔信你，但依家你係講緊既係懷疑個呀伯犯左一d刑事罪，例如"作出有違公德的行為", "遊蕩導致他人擔心"或"有犯罪或不誠實意圖而取用電腦" 等等呢d, 咁我地唔可以單憑你主觀認為個呀伯搵部手機對住你就係影緊你，就算佢真係向住你個方向拍攝緊，你都唔可以肯定目標係你丫，你最多可以話佢影到你。凡事講証據，你知唔知咩叫無罪假定？
所以最好既辦法係報警，等差人搜証，而唔係好似你咁，放上網私了。你要記住，刑事要告係以香港政府名義去告，嚴格黎講唔到你話事。

利申：係社區法網睇返黎

樓主：我對眼就係證據！

打和！
Super!

何媽

如果係一個靚仔拍你，後果會唔會一樣？

我唔理個阿叔係咪真係有影你
你咁樣放人上黎我係個阿叔肯撚定直接告你誹謗
又無其他證人證明個阿叔真係偷拍你
到時上到庭你咪同個官講你對眼就係證據囉

香港正常影人係無犯法 。唔需要你同意
只要唔係影裙底 放大局部咁影 乜都告唔到
告到娛樂版邊得黎咁多打格走光相
如果佢係靚仔鬼佬 拎住部專業D相機
成件事可能你就覺得好開心
樣衰就性騷擾
靚仔就係藝術

其實，如果個男人剩係影你個樣，佢冇觸犯香港法例喎，香港冇肖像權，報咩警呢？如果你覺得佢有問題，你影咗佢相仲放上網，要拉都拉你先啦。

咁用道德做法律就得啦，要法律嚟做乜？點解會有野冇犯法都唔做得？

如果你係靚女。我實幫你

食煙個d火車頭都係冇犯法，但俾人屌到仆街

佢話佢係明拍嘅，所以得，人地係偷怕嘅，所以要公審。

算啦你 同兒燈仔認真
呢到男權集中地

樓主你人柒先無人幫你姐
醜女死撚開啦, 阿叔肯影你係你既福份 (雖然唔知你FF 定係真)
阿叔襯得起你有剩呀中女

見到連登仔啲反應 我諗番起之前有個女仔比人非禮仲比其他人話番轉頭

個阿叔應該可以報驚話樓主偷影佢?
自己影人就得, 人地都唔撚知係米影緊你

當有著裙? 即係無啦屌你老母
豬西著裙有人睇咩?

阿叔應該拍緊discovery channel 影豬既生態

我都食煙嘅，但我好少做火車頭，通常都企埋一邊食。但係呢樣野其實係自覺，我係覺得屌人嗰啲係有問題嘅。邏輯上，條街大家都有份，點解我食緊煙就唔可以行？法例上又冇唔俾。如果你講到影響到其他人嘅道德層面，咁就有好多影響到其他人嘅嘢其實都唔可以做啦。你法理上一條街唔食得煙，我一定唔會係條街度食，但係冇嘅話，你理得我。

你影個呀叔就得? 個呀叔影你又唔得? 有寶咩你,憑咩覺得你自己影佢無問題
男女根本從來都唔公平, 女>男

Cls竟然有人可以理直氣壯咁講佢影下你咋又唔係裙底

屌成班廢材講乜柒法律啊 知香港冇肖像權就當自己識法律？覺得香港冇肖像權你哋想影就可以影以為吹你哋班仆街唔撚漲？

大佬啊唔好咁痴線啦 唔好話影相啦係條街到無啦啦比人係咁望住都嬲啦 你哋細個老母冇教架咩？唔好眼金金望住人小心比人打啊 更何況依家係攞住部電話對住人？

唔好咁天真以為捉你唔到攞唔到證據就奈你唔何 有啲人唔理你有冇影相都會打柒你哋架
遇到啲淨係會啤尻你嘅港女咪算你好彩囉 一陣遇著啲男人係隔離見到你哋真係會打柒你 到時係你自己攞黎賤冇人可憐你

你好靚？著得好sexy?

換係靚仔影你結果就唔同

留名

lm

到時咪拉打人嗰個去坐監囉

我都試過比人偷拍
不過女仔係連登原罪 所以算啦

依度我幫你擋住

絲打做得好
我曾經係受害者
仲要唔敢出聲
隔離有個男仔望到先幫我報埋警

不過條粉腸勁快刪左張相
最後告到上法庭都告唔入

所以我覺得你影低個pk個樣放上黎公審最實際...香港法治

講起都嬲...我好後悔無影到佢

樓上果班話影佢先唔啱果班
你地根本無經歷過先咁講

成件事都on9 女人真係無撚腦

所以咪話你傻仔囉 人哋打柒你一身走撚咗去你點撚拉人坐監 你估你爸叫李剛啊？

又係你條大陸仔

今次繼井上係商業包裝出黎又有咩偉論呀

你呢種網上講咩都照單全收既傻仔令我諗起呢單野啦

開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪

咁你經歷過被人屈老蛋未

開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪
[url]

知唔知點解連登成日炒車
就係多得你呢種網上講咩就不經思索 信到十足十既傻仔囉

咁你又知樓主講大話? 你唔係先入為主 一睇到樓主case 你地啲反應第一下就吊番樓主 你以為自己好清醒?

咁你又知樓主講既全部係真話
思古井單野過左一年咁快就唔記得晒

仲有我由頭到尾都係問樓主肯報警未
不過你要睇唔到我都冇你符既

其實你有無睇清楚 我係鬧緊啲一入黎就吊7樓主個啲 你自己對號入座我都無偈 我無話由頭到尾都信樓主 係連登仔唔清楚就即刻怪樓主 仲有你將咩之前屈人老強個啲拉埋黎講 你都唔好講到自己咁理性 仲要一副岩哂既態度

既然你唔係信晒樓主
咁你係咪覺得樓主既指控好小事

今次就話阿叔
如果係個30歲 有老婆仔女既男人被樓主影上黎
個條友就要背負住 「偷拍」既名聲係香港生存
你係咪覺得好小事

第二， 拎老強單野黎做例子係想講
既然有法律代價都可以比假口供
咁網上老吹幾句有幾難

最後 , 呢個世界做野就係理性行先架啦
好似你咁感性大於理性既話
呢個世界唔洗要法律啦

首先呢 我重申無將依件事查證 我都無評論佢真假 我一直針對緊係啲人一黎既反話係講風涼話 依個風氣係咁會令到之後發生既受害者唔敢企出黎 你同我都無能力去判斷依件事既真偽 你就一直拎老強既事攞黎拗 你自己係咁先入為主我都無偈 我由頭都無講過話唔洗法律 我有助長老屈風氣? 你都幾好笑 講到自己審判官咁 仲以為自己係真理

點睇都係你地呢班網絡公審既先係審判官啦

仲有唔係講風涼話搞到冇人企出黎
而係「metoo」 玩得太多次搞到大家當做狼來了
唔好倒果為因

係 老屈可能無處不在 但同樣都有好多依啲事發生 但第一個反應唔係先入為主

保持兩秒距離

雖然我都認同你所講有幾個巴打先入為主

但觀乎樓主由開post 到潛水為止都成部錄音機咁講 「自己對眼就係證據」
叫親報警一係扮睇唔到 一係顧左右而言他

你好難怪大家唔信

唔係話阿叔啱
你排緊隊俾人影緊你唔走
而家影左你
你出左聲佢唔理你你咬佢食咩人
你影返佢又點
佢咪又喺屋企對住你將相打 J

要拎證據真係要搶手機再拎入面啲相 好多人都嫌麻煩報警 覺得擺上去公審就算

最少可以落案
你估走撚咗就得咩
地鐵咁撚多cam
好心你就唔好咁多幻想啦
以為私了好型好有正義感

同意 唔知仲以為打人好威

戇鳩樓主
吊你咩

咪就係囉 你哋班白痴仔偷影人都有好多cam對住影住你哋架 唔好咁多幻想以為捉你唔撚到啦

快啲自拍張相俾我判定下你係俾人偷拍定係偷拍人

一野打落去啦

唔係影裙底唔係特別zoom去某個位唔犯法
捉啲咩
我自己就唔會影 係睇唔過眼有啲戇鳩仔以為打人私了巧威威

樓主快D報驚. 咁怕人地影你, 記我帶住口罩出街.

唔自拍貼上嚟真係好冇說服力

因為樓主係港女, 港女大撚晒!